講真，美國放原子彈你有冇割席？

當人們講到美國，
放兩粒原子彈到日本，
他們會對原子彈帶來的災難有一絲憤怒嗎？
他們會遣責"雙方"的暴力嗎？

不會，

因為佢地享受緊"邪惡"日本無條件投降後，
原子彈帶來的和平景象。

不會，

因為佢地一廂情願說服自己這是日本自找的，
所以其人民身受其害是死有餘辜。

不會，

因為佢地認為殺戮喺戰爭狀態係可接受的。

但原子彈一瞬間殺死廣島長崎懸幾萬人，
當地人的後代受嚴重輻射影響一生，
卻是鐵一般的暴力與事實。

以上的歷史數不聲數，
不論是革命， 不論是戰爭，
在一個有罪的世界中，
暴力都是會存在。

問題係，點解當美國放原子彈你都覺得無問題，
你都冇割席，
今日幾個站被破壞，
有不義既黑社會比人打到爆缸
就有d人覺得好大問題，
割都割唔切呢？
唔喺話完全唔可以譴責，
但唔該唔好咁雙重標準，
對當年盟軍核彈都唔割時，
對示威者嘅武力就割核爆先得架！

再有學生記者被捕！！！

推
今次學生記者
下一次呢？

自推

幫推

有班左膠割架不過更多勝利球迷。

P牌都推

Push

超新星爆炸都唔割

宇宙大爆炸都唔撚割

我自己係和理非， 但真係好唔中意d人係道德高地又潔癖又坐享前人嘅"暴力"其成， 對所謂佢唔中意嘅嘢係咁割， 自己facebook真係有唔少"中立"人係咁譴責示威者， 但又唔去講暴力既源頭，又唔去譴責下政府

放北京就得

左膠

狗黑打人：I sleep
手足反擊：Real shit

又出廢po

lol, 見你嘅 post都同我嘅質數差唔多

割嘅都左膠道德燃，推佢地去做肉盾就啱。
而家先啱啱真係似啲抗爭，個個好似岳義士咁，啲防暴冇衝得咁過癮；啲黑社會收多一倍錢都唔敢出。

真係要捐錢比佢！ 好擔心佢安危

所以話
革命不是請客食飯
對敵人仁慈就係對自己殘忍

大家以後見到休班狗咁樣捉人, 又無gear, 又大破綻, 應該點做呀?

係勇武無同你地割

當法律制度冇保護人民， 當極權出現了， 大愛只會更加被殘害

咪係

唔會

我每次都有出遊行， 每次都好感激勇武為我地殿後

日本仔仲當緊美國神咁拜